唔明點解大家要反韓 😔

大家都係亞洲人
日本殺左我地咁多香港人，
但韓國對我地都無乜點

點解要反佢 😔

做緊fyp

邊個

搶走曬班港女

Bts係亞洲之光

港女都化韓妝
證明已經係潮流

崇優不崇狗

趙賢榮 Hani 都系

夜神

一起挺瑞典🇸🇪

每次對住日本D AV打丁
其實都只係對日軍既暴行作出抗爭 😔

德國有BMW Benz

想屌泡菜妹

認真答你:

因為佢地啲女有咁嬌傲既身材都唔去拍AV

叫我地一眾兄弟點支持佢地

男黎講，日韓都差唔多

睇到D 睇唔到D 先吸引

牙燦繼續為亞洲爭光

之前有個韓國仔唱Eason首重口味

其實港韓真係友誼之邦

Kpop係

所以唔應該反韓

韓國D 車近年都進步左好多

樓豬

唔覺得好多人反韓。
足球上我唔鍾意南韓係因為04年嗰屆黑哨太離譜。

其實有唔少香港人心裏面唔係好睇得起韓國人呢個民族 ，同你睇大陸人一樣，即使你包裝都幾靚都好

咪就係
2018年就飛腳踢人/剷人

韓國龍門？
武藤嘉紀

我仲記得, d 日軍入城果陣d 衰野

收生腳
重有鐵山靠

垃圾整容雞有咩好睇
不如過大海食啦

我都唔反韓，但呢隊狂犯規粗野球隊

牙朗打人?
美斯散觀眾?

[有SEED] 求教, 點先可以開到 大橋未久 Blue ray AV?

韓國人睇唔起其他亞洲人

明明自己係最垃圾國家

我愛韓國 我愛女團Gugudan

好多韓國人中意eason同哥哥 😔

呢隊咩黎,
得中間右一睇得上眼

宜家唔係問點解反韓咩

支持南泡暴力足球 打柒鬼佬

即係踢波有身體碰撞, 有情緒, 好多出名球員都有

又唔好以暴易暴

踢波既野你識乜撚 踢波緊你打我 我打你 夠晒公道

上面有名
最少有5個索啦
右一正

2002世界盃 2018世界盃 對住全世界都可以咁
好難想像私底下可以變成點